個個都唔鐘意我，我一死以謝天華

快撚d死啦無人留，仲垃圾過真蓋

挽留

屌你老母

謝